My flow so fresh

我想要的貨都必須so fresh

感

天干物燥 小心狗公
感情台長師兄些好些走路

好好笑

糖糖，先給我記住

條友啲詞同freestyle個時一撚樣

乜CEO San Francisco

on99

陳玩人

睇緊尋晚果集 vava

我隨便Freestyle的歌詞他們發瘋的記！

Hold up

因為真係同一首歌

這第一名到底要多強 到底還要過多少關